[修正重發] 何氏老妖喪母 即刻整隻<舊歡如夢>賀賀佢

<愛君 · 堯夢>

_ _ 今晚母仙遊 直奔遠洋路
禱告世間願安息 觀音此際沒法力
難敵傷心哭青煙 露甘愛蓮葉
因故強忍未哀問 手執此塊是哪葉

酒巡千杯懶銷愁 禍福最是難料
高喊殺機滅港獨 天官不赦落降頭
寧聚口德敬先妣 爛口惹仇恨
妖獸化妝辨畜牲 畜牲早已在眼前

親情於今化煙雲 未許再續情份
倒米孝子為安樂 上香不會是拜神
其實因果真不公 是非無人認
鄉議局再三起風波 告君恩怨問阿堯
看倌今世勿姓何 偲嫣終究亦嫁人